一個上晝，我見間食店寫名嘅人已 經寫左成本 A4 size 嘅黑皮簿

呢度藍屍天堂喎！屌你，私煙一死就... ...

唉，人走茶涼